幫手認人post

轉：呢兩個細佬拉咗但律師搵唔到.
要名呀⋯⋯轉出去🙇🏻‍♂
#PolyUHK
#手足求救

q
pish

p 牌推

推